［突發］ 立場收到法官命令 不能披露任何今早 交出文件令 的任何內容

Omdb召喚

直播交文件

好撚尷尬 爛撚晒唔好笑

比人拉咗

其實仲笑黎做乜？

真係over 左佢個dead body 喇喎

可能涉及咩個人資料？

港共將所有黃嘅一野清起

唔比你「通風報信」

唔爭氣笑左

依法充公
不得異議

馬道立開心死

弱智仔仲以為好好笑

咩香港有呢條法例咩

大陸屍公會班中共走狗依然扮盲

唔簽咪得囉

陽光司法

狗樣陣味好濃

咁你吹都得啦

咁咪披露交果份文件？

又覆錯野

如果份交文件令上面寫埋唔可以披露任何內容
咁你披露左佢寫左唔可以披露任何內容算唔算披露左佢既內容？

講哩d有咩用 執法既人就係佢

坐等財產充公令

大律師公會去左邊

未來十年 記得日日提呀

應該bin梁家傑條賤種 ombd都冇再9up

法庭咪又係政權隻狗

課過立場係咪會仆街了

簽搜查令恐嚇輪姦案受害人公會無出聲
簽搜查令搜證物房所有示威者電話公會無出聲

香港記者輕輕一提就算
d100幫司法迫害spin

我出聲批評後一開post就受到大量不知名帳戶狙擊

721

肯定係有關聯絡人等資料, 唔比你講係唔想D人收到風走佬

乜都唔敢做咁dead左，佢都估唔到。

佢個body已經被人踩到變屎餅

以後只可以俾錢睇mytv fucker
其他都違反國安法

被人拉左啦仲想點召呀

上庭果陣記得講法治仲有得救OMDB
坐埋監都係法治精神

又邊隻政治紅官？

up

你條On9仔係咪諗住每日都bin？有咩意義？

法庭命令都可以保密內容，仲講乜鳩司法獨立，連中國講既陽光司法都做唔到。仆街啦。

未必
可能係隱瞞簽名的法共法官身份

呢啲有咩所謂

睇樣拜登已經暗許中共大幅度清算……